有冇人後悔入Max？

真係好重

冇
依家先覺得依隻size先啱我打字

唯有唔好用套令佢重上加重

$3000同你收咗佢

無 練到手指有老鼠仔

iPhone x好唔好上max

瘦弱毒撚？

除左訓係度用都完全唔覺重
但闊左d 唔用套最正

Xs

單手unlock kb無難度?淨係上玩過一陣

上
比X涼,又快
電又耐用過X

我係X上Max正好多囉

其實單手真係難控 打字都按唔到最右
不過個mon睇片真係好正 又核電 （之前用6s)

8 plus轉xs max完全冇後悔，反而覺得半年前買8 plus真係考古

另一問題，有冇無線充推介？

7上max冇後悔
個mon同喇叭好正 不過確實係幾重手

好狼下喎

我都係8plus轉Max
機身size一樣但做到全屏真係屌打8plus

大機都預咗重. 換番細機啦
如果用 SONY 機重 重
好似係咁多牌子最重係 SONY.

之前仲笑緊sony 機重 屌而家自作自受

我6S Plus升XS max爽左勁多 一樣大不過mon大左超多 之前一日叉三次而家一日一次 仲未計順左

我係由7Plus轉Max，都係見尺寸差不多個moon又大咁多所以轉，但真係堅重。

打算換個輕薄套改善

岩岩換咗個超薄嘅透明套，感覺好好多了